大家認為外國封中國關計唔計埋香港好？

封 = 香港人好多地方無得去

唔封 = 香港向世界播毒

🤔🤔🤔

封，國難當前唔可以比港豬去happy

香港唔封中國
外國唔封香港實出事

計，攬住藍絲一齊死
咁藍絲先會呱呱叫

不要苦行抗爭，不要步日本社運後塵

封啦 仲掛住去旅行

中共有冇可能迫林鄭封香港 ？ 不過小學雞應該冇老毛咁醒

中共逼林鄭唔可以封香港就會
林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

封
支那紅二代咁撚想走呀啦？
一齊無得走！

唔封香港其實同唔封中國一樣